<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="app_name">Ant Colony Simulator</string>
    <string name="totalAnts">Hormigas Totales:</string>
    <string name="queenButton">todo</string>
    <string name="UnemployedAnts">Hormigas Ociosas:</string>
    <string name="b_i_t_e">MORDEDURA</string>
    <string name="g_r_o_w">CRECER</string>
    <string name="l_i_f_t">LEVANTAR</string>
    <string name="ToGROW">Inactivo Necesario Para Crecer:</string>
    <string name="StrengthText">Fuerza Actual:</string>
    <string name="banner_ad_unit_id">ca-app-pub-3940256099942544/6300978111</string>
    <string name="settings">AJUSTES</string>
    <string name="lift_for_the_queen">ELEVACIÓN PARA LA REINA</string>
    <string name="press_back_to_return">Presione Atrás para regresar</string>
    <string name="todo">TODO</string>
    <string name="bite_for_the_queen">¡¡¡MORDIDA PARA LA REINA !!!</string>
    <string name="settingsCog">⚙</string>
    <string name="upgradeArrow">⟰</string>
    <string name="bitevictorymessage">  </string>
    <string name="homeText">Colonia de Hormigas</string>
    <string name="loading">Presentado por Pluto\'s Playground</string>
    <string name="strength">Fuerza:</string>
    <string name="colony_name">Colonia de la Reina</string>
    <string name="privacy">Intimidad</string>
    <string name="privacy_Caps">INTIMIDAD</string>
    <string name="terms_conditions"><![CDATA[Terms & Conditions]]></string>
    <string name="credits">CRÉDITOS</string>
    <string name="software_developers_aidan_andrucyk_and_sean_joo">Desarrolladores de Software:   Aidan Andrucyk and Sean Joo</string>
    <string name="contact_us">Contáctenos:</string>
    <string name="music_bensound">Música:   Bensound</string>
    <string name="inspiration_credits">Inspiración:   A group where we all pretend to be ants in an ant colony</string>
    <string name="unsuccessful_lifts">Ascensores Fallidos:</string>
    <string name="total_ants">Hormigas Totales:</string>
    <string name="sean_pls_make_this_colony_name_in_all_caps_lol">Colonia de la Reina</string>
    <string name="tier">Nivel:</string>
    <string name="territories_needed">Territorios Necesarios:</string>
    <string name="upgrade_colony">COLONIA DE ACTUALIZACIÓN</string>
    <string name="idle_ants">Hormigas Ociosas:</string>
    <string name="colony_strength">Fuerza de la Colonia:</string>
    <string name="territories_owned">Territorios de Propiedad:</string>
    <string name="bite_defeats">Mordida Derrotas:</string>
    <string name="successful_lifts">Ascensores Exitosos:</string>
    <string name="music">Música</string>
    <string name="sound_effects">Efectos de Sonido</string>
    <string name="how_to_play">Cómo Jugar</string>
    <string name="creditsInSettings">Créditos</string>
    <string name="rate_us">¡Nos califica!</string>
    <string name="terms_of_use">Términos de Uso</string>
    <string name="back">atrás</string>
    <string name="lift_for_queen">ELEVADOR PARA REINA</string>
    <string name="okay">Sí</string>
    <string name="bite_for_queen">MORDIDA PARA LA REINA</string>
    <string name="share">¡Compartir!</string>
    <string name="visit_us">¡Visítanos!</string>
    <string name="language_button">Idioma</string>
    <string name="select_lang">Seleccione el Idioma</string>
    <string name="tier1">Pueblo Tribal</string>
    <string name="tier2">Estado Floreciente</string>
    <string name="tier3">Condado Humilde</string>
    <string name="tier4">Bendito Ducado</string>
    <string name="tier5">Glorioso Queendom</string>
    <string name="tier6">Imperio Divino</string>
    <string name="tier7append">Glorioso</string>
    <string name="lang">es</string>
    <string name="bite_report">cambio en hormigas</string>
    <string name="lift_report"> change in ants</string>
    <string name="lift_description_good">¡Los pulgones nos han honrado con dulce melón!</string>
    <string name="lift_description_bad">¡Ningún ser humano está tirando restos!</string>
    <string name="how_to_play_description">Hay cinco interacciones principales entre jugadores: Hacer clic en la reina: aumenta las hormigas inactivas y totales por factor de fuerza sin costo Crecer: aumenta la fuerza de la colonia a costa de las hormigas inactivas Levantamiento: gran aumento de hormigas inactivas y totales a costa de la fuerza con una tasa de éxito del 50% Mordisco: gran cambio arriesgado en hormigas inactivas / totales y territorios poseídos con una tasa de éxito supeditada a la cantidad de hormigas inactivas y totales y la posibilidad aleatoria. Mejora de colonia: aumenta la fuerza, el nivel de colonia, el puntaje de gloria y la estética de la colonia que requiere (pero no cuesta) los territorios reclamados y la cantidad de cultivos.</string>
    <string name="privacy_statement">La privacidad y la confianza de los usuarios son importantes para nosotros en Pluto’s Playground. Nuestro objetivo es proporcionar una aplicación móvil confiable sin compras en la aplicación o cuentas de usuario para garantizar la seguridad y privacidad del usuario. Google Analytics se utiliza para recopilar y analizar datos de forma anónima para mejorar la experiencia del usuario. Los datos del usuario incluyen características principales como la ubicación regional, las acciones en la aplicación y las tasas de interacción de anuncios. Los datos no se venderán ni transferirán a ninguna otra parte sin el conocimiento y permiso del usuario. El patio de juegos de Plutón se adherirá al derecho de los usuarios a ser informados y olvidados.</string>
    <string name="termsDescription">Todos los contenidos, logotipos y otros medios visuales son propiedad exclusiva de Pluto’s Playground. Pluto Playground no es responsable de los redireccionamientos de terceros, particularmente los de Google Ads. El código fuente de esta aplicación está disponible en https://github.com/aidanandrucyk/AntColonyMobileApp. Si bien el uso no comercial del código fuente u objeto está permitido, el uso comercial de cualquier descripción está estrictamente prohibido sin el consentimiento explícito de Pluto’s Playground. Los usuarios que no cumplan con las pautas establecidas no podrán usarlos en caso de abuso a discreción exclusiva de Pluto’s Playgrounds.</string>
    <string name="number_of_grows">Número de Cultivos:</string>
    <string name="colony_glory_score">Puntuación de Gloria de la Colonia:</string>
    <string name="tier_upgrade_requirements">REQUISITOS DE ACTUALIZACIÓN DE NIVELES</string>
    <string name="colony_stats">ESTADÍSTICAS DE LA COLONIA</string>
    <string name="bite_description_good">Después de varios ciclos solares de batalla, ambos bandos sufrieron graves pérdidas. Expresarlo verbalmente era un tira y afloja sería un eufemismo. Fue solo en el empuje final que se volvió lúcido que la colonia de nuestra Reina fue la vencedora de tal compromiso. ¡Las batallas de tales naturalezas acaloradas traerán gloria a nuestro queendom!</string>
    <string name="bite_description_bad">Superados en número y superados, nuestras nobles hormigas han sido truncadas a números exiguos. Esas almas nobles pueden perderse pero no se olvidan. ¡Anon vamos a exigir nuestra venganza sobre el montículo de hormigas inocentes!</string>
    <string name="good_job_upgrading_the_queen_thanks_you_for_your_work_keep_lifting_biting_and_growing_for_the_queen">Buen trabajo de actualización! ¡La reina te agradece tu trabajo! ¡Sigue LEVANTANDO, MORDIENDO Y CRECIENDO! PARA LA REINA!!!</string>
    <string name="upgraded">¡Actualizado!</string>
</resources>