<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="app_name">Ant Colony Simulator</string>
    <string name="totalAnts">Total des fourmis:</string>
    <string name="queenButton">todo</string>
    <string name="UnemployedAnts">Fourmis inactives:</string>
    <string name="b_i_t_e">MORDRE</string>
    <string name="g_r_o_w">GRANDIR</string>
    <string name="l_i_f_t">SOULEVER</string>
    <string name="ToGROW">Inactif nécessaire pour grandir:</string>
    <string name="StrengthText">force actuelle:</string>
    <string name="banner_ad_unit_id">ca-app-pub-9740705485691815/4702207008</string>
    <string name="settings">RÉGLAGES</string>
    <string name="lift_for_the_queen">LAISSONS NOUS SOULEVER POUR LA REINE</string>
    <string name="press_back_to_return">Appuyez sur Retour pour revenir</string>
    <string name="todo">TODO</string>
    <string name="bite_for_the_queen">ATTAQUE POUR LA REINE !!!</string>
    <string name="settingsCog">⚙</string>
    <string name="upgradeArrow">⟰</string>
    <string name="bitevictorymessage">  </string>
    <string name="homeText">Colonie de fourmis</string>
    <string name="loading">Présenté par Pluto\'s Playground</string>
    <string name="strength">Force:</string>
    <string name="colony_name">Colonie de la Reine</string>
    <string name="privacy">Intimité</string>
    <string name="privacy_Caps">INTIMITÉ</string>
    <string name="terms_conditions"><![CDATA[Terms & Conditions]]></string>
    <string name="credits">CRÉDITS</string>
    <string name="software_developers_aidan_andrucyk_and_sean_joo">Développeurs: \n Aidan Andrucyk et Sean Joo</string>
    <string name="contact_us">Nous contacter: \n plutosplaygroundstudios@gmail.com</string>
    <string name="music_bensound">Musique:   Bensound</string>
    <string name="inspiration_credits">Inspiration:   A group where we all pretend to be ants in an ant colony</string>
    <string name="number_of_grows">Fois grandi:</string>
    <string name="unsuccessful_lifts">Ascenseurs infructueux::</string>
    <string name="total_ants">Total des fourmis:</string>
    <string name="colony_glory_score">Score de gloire:</string>
    <string name="sean_pls_make_this_colony_name_in_all_caps_lol">Queen\'s Colony</string>
    <string name="tier">Niveau:</string>
    <string name="tier_upgrade_requirements">EXIGENCES DE MISE À NIVEAU DE NIVEAU</string>
    <string name="territories_needed">Territoires nécessaires:</string>
    <string name="upgrade_colony">AMÉLIORER LA COLONIE</string>
    <string name="colony_stats">STATISTIQUES DE LA COLONIE</string>
    <string name="idle_ants">Fourmis inactives:</string>
    <string name="colony_strength">Force de la colonie:</string>
    <string name="territories_owned">Territoires possédés:</string>
    <string name="bite_defeats">Défaites de bataille:</string>
    <string name="successful_lifts">Ascenseurs performants:</string>
    <string name="music">Musique</string>
    <string name="sound_effects">Effets sonores</string>
    <string name="how_to_play">Comment jouer</string>
    <string name="creditsInSettings">Crédits</string>
    <string name="rate_us">Évaluez nous!</string>
    <string name="terms_of_use">Conditions d\'utilisation</string>
    <string name="back">retour</string>
    <string name="lift_for_queen">LAISSONS NOUS SOULEVER POUR LA REINE</string>
    <string name="okay">d\'accord</string>
    <string name="bite_for_queen">ATTAQUE POUR LA REINE !!!</string>
    <string name="share">Partager!</string>
    <string name="visit_us">Rendez nous visite!</string>
    <string name="language_button">Langue</string>
    <string name="select_lang">Choisir la langue</string>
    <string name="tier1">Tribal Village</string>
    <string name="tier2">Burgeoning Estate</string>
    <string name="tier3">Humble County</string>
    <string name="tier4">Blessed Duchy</string>
    <string name="tier5">Glorious Queendom</string>
    <string name="tier6">Divine Empire</string>
    <string name="tier7append">Splendid</string>
    <string name="lang">fr</string>
    <string name="bite_report">" changement de fourmis"</string>
    <string name="bite_description_good">Après plusieurs cycles de bataille solaire, les deux parties ont subi de graves pertes. Exprimer verbalement qu\'il s\'agissait d\'une lutte acharnée serait un euphémisme. Ce n\'est que lors de la dernière poussée qu\'il est devenu pellucide que la colonie de notre Reine a remporté un tel engagement. Les batailles de ces natures chauffées apporteront gloire à notre queendom!</string>
    <string name="bite_description_bad">En infériorité numérique et manœuvrés, nos nobles fourmis ont été tronquées à de maigres nombres. Ces nobles âmes peuvent être perdues mais elles ne sont pas oubliées. Nous imposerons notre vengeance sur le monticule des fourmis innobles!</string>
    <string name="lift_report">" changement de fourmis"</string>
    <string name="lift_description_good">Les fourmis royales ont trouvé un paquet de fraises gravement modifiées génétiquement!</string>
    <string name="lift_description_bad">Nous cherchons depuis des heures, mais nous ne trouvons rien.</string>
    <string name="how_to_play_description">Il existe cinq interactions majeures entre les joueurs: Cliquer sur la reine: augmente les fourmis inactives et totales par facteur de force sans frais. Croître: augmente la force de la colonie au détriment des fourmis inactives. Ascenseur: forte augmentation des fourmis inactives et totales au détriment de la force avec un taux de réussite de 50 percante. Morsure: changement énorme et risqué des fourmis inactives ou totales et des territoires possédés avec un taux de réussite dépendant du nombre de fourmis inactives et totales et des chances aléatoires. Améliorer la colonie: augmente la force, le niveau de la colonie, le score de gloire et l\'esthétique de la colonie nécessitant (mais sans coût) les territoires revendiqués et le nombre de croissances. </string>
    <string name="privacy_statement">La confidentialité et la confiance des utilisateurs sont importantes pour nous au Pluto’s Playground. Notre objectif est de fournir une application mobile digne de confiance sans achats intégrés ni comptes d\'utilisateurs pour garantir la sécurité et la confidentialité des utilisateurs.     Google Analytics est utilisé pour collecter et analyser de manière anonyme des données afin d\'améliorer l\'expérience utilisateur. Les données des utilisateurs incluent des caractéristiques majeures telles que la localisation régionale, les actions prises dans l\'application et les taux d\'interaction des annonces. Les données ne seront ni vendues ni transférées à une autre partie à l\'insu et sans l\'autorisation de l\'utilisateur. Le terrain de jeu de Pluton doit respecter le droit des utilisateurs à être informés et oubliés.</string>
    <string name="termsDescription">Tous les contenus, logo et autres supports visuels sont la propriété exclusive de Pluto’s Playground. Pluto Playground n\'est pas responsable des redirections de tiers, en particulier celles de Google Ads. Le code source de cette application est disponible sur https://github.com/aidanandrucyk/AntColonyMobileApp. Bien que l’utilisation non commerciale du code source ou objet soit autorisée, l’utilisation commerciale de toute description est strictement interdite sans le consentement explicite de Pluto’s Playground. Les utilisateurs qui ne respectent pas les directives établies seront exclus de toute utilisation ultérieure en cas d\'abus à la seule discrétion de Pluto\'s Playgrounds.</string>
    <string name="good_job_upgrading_the_queen_thanks_you_for_your_work_keep_lifting_biting_and_growing_for_the_queen">Bon travail de mise à niveau! La Reine vous remercie pour votre travail! Continuez à LEVER, À BIEN ET À CROÎTRE! POUR LA REINE!!!</string>
    <string name="upgraded">Amélioré!</string>
    <string name="now_tier">Nouveau Niveau:</string>
    <string name="now_strength">Nouvelle Force:</string>
</resources>